有無巴打去過台東？

黎緊5月會去台東
諗住去行下山玩下水咁
除左栗松溫泉仲有d咩地方好去？

去過
台東睇景一流 但交通好唔方便 好撚荒蕪
除非自駕遊 唔係就要book車 4000twd起跳
伯朗大道必去！係條大道踩單車正到仆街

一陣搵下先
有無去過d 森林公園？

冇 因為只係去兩日一夜 第二日先包車 去咗睇原住民同牧場 但伯朗大道真係要去